有無巴打做緊會跳pt的公營機構?

想問有咩員工福利易唔易唔續約/炒人同政府工究竟差幾遠?

福利
睇你咩機構，有啲接近冇

續約/炒人
Perm位咪唔驚
有啲位唔係perm不過長期有錢，你表現正常都唔會bye嘅
有啲位就真係project based，通常你做得好都會搵方法留你

咁係咪任何人入職都係由第一個起薪點開始跳pt定有d有工作經驗的人起薪點會高D

同埋如果d project一無錢就bye，份工又接受無福利可言，咁佢對比私人工有乜優勢可言

做過，等於半政府，炒人好難
福利間間唔同，又方面又數字果間ok
生態方面好多老屎忽
管理層彩你有味

咁有咩驅使你走? 份工唔係跳pt架咩

係咪好hea，個個準時收工feel?

未必，個個部門同單位都唔同
我果陣個單位興自願性加班
最好令高層覺得好似冇左佢唔得
總之老是常出現
咁就步步高升喇

但都可以唔跳/跳半個point

以前做過不過俾老屎忽迫走左。

理論上你入職係2月1，如果你無穿無爛去到下年2月1日就跳1個pt，但要睇返你張合約。